關注鄧龍威事件2 （香港人請救鄧龍威）

有一日巧合之下起google 見到黑獄5730呢本書 ，跟住就起ebook買咗...
睇完本書後果一晚的確係訓唔到...
跟住係咁上網search呢件事既資料（有興趣可以睇以下呢幾條link去了解）
大家呢排提返起菲律賓人質事件，呢件係非常之令人痛心。但係而家有一個起菲律賓既港人需要我地幫手，而佢重係靠自己既意志堅定毅力去生存緊！香港人自己救。

我相信有部分香港人都聽過呢件事，如果大家都想幫下呢位坐足18年黑獄既鄧龍威，請大家幫忙做以下既事。大家先唔好諗會唔會有用，因為起碼有嘗試過。 如果唔做就一定冇用！連登仔希望大家會舉手之勞幫幫忙！因為我同你地都唔會知道一個人起菲律賓坐左18年冤枉獄既日子係點過...

一人一電郵
請各位支持鄧龍威的朋友，請大家一起發電郵去 ceo@ceo.gov.hk

致香港特別行政區
行政長官林鄭月娥女士:

鄧龍威先生菲律賓冤案上訴關鍵離境紀錄

鄧龍威先生苦候多年，今天（8月3日）終獲菲律賓上訴庭通知，限令其10天內提交上訴書。

據控方証據，案發前，鄧龍威已被控方證人監視12日，惟其實當時鄧龍威根本未離開香港至菲律賓，因此鄧的離港紀錄，是最客觀、有力反證。

遺憾地，入境處至今一直未能提供有關紀錄，據理解是基於時間久違，有關紀錄已被銷毀。

不過，在2006年，鄧氏家屬曾獲取一封由入境處發出函件，附帶有關出境紀錄，紀錄後來被送交代表鄧的當地律師，但有關信件卻一直沒有送達法院，後來更輾轉被遺失了。

因此，即使入境紀錄巳被銷毀，當局可能仍保存2006年有關檔案或影印文件，可供佐證，甚或足以支持當局補發書面證明。

誠望 特區政府明暸事態迫切及嚴重性，在這最後關頭，鼎力襄助在外遇事，巳承受近廿載冤獄的鄧龍威先生脫困，實現當年仍是候選人身份時，行政長官閣下曾許下的承諾：當就任後，必定會關注在外被囚禁的香港人個案。

廣大香港市民敬上致：香港特別行政區行政長官林鄭月娥女士

More details:

懶人包 ：

點解鄧龍威會要求出入境記錄？

因為可以證明菲律賓警察話監視佢嘅日子 「佢並未到菲律賓」 ，所以可以証明菲律賓警察冇可能係佢未去到菲律賓嘅日子監視佢。

入境事務處只會提供十年既出入紀錄？

原本係！ 但入境事務處亦有一個說法，一旦曾經要求提供出入境紀錄，之後都可以拎返，無論係幾耐之後。

鄧龍威曾經在2006 要求過自己出入境紀錄，最後唔見咗。

點解會唔見？

因為正本起佢前任律師到，律師還有嚴重老人癡呆先退休，經過好長時間亦都再搵唔返佢。

點解唔問菲律賓移民局？

佢有試過經注菲律賓英國領事館問菲律賓移民局提供出入境紀錄，但一直未有回信。

鄧龍威有呢個文件既副本，但不能成為呈堂證供。
所以佢相信，菲律賓移民局係有相關資料。

點解而家要咁緊急？

因為係八月三日，菲律賓最高法院發咗張通知書比鄧龍威，要求10日內交出最新證據。 如果唔係...
鄧龍威好大機會敗訴....
咁佢之後嘅人生，只可以在監獄度過。

巴絲留言：

無知一問其實拎到出境紀錄代表到d咩
因為菲警話見到佢1-12/6/2000喺菲律賓懷疑販毒 但事實佢19/6/2000先入境菲
係咪捉到有矛盾就可以推翻控罪？
起碼有機會, 個出入境證明可以做新證據遞上終審, 如果過埋呢幾日限期都交唔到新證據, 就會維持原判,終身監禁

Post one :

[url]關注鄧龍威事件（香港人請救鄧龍威） - 分享自 LIHKG 討論區

推推

Post 1 :

[url]關注鄧龍威事件（香港人請救鄧龍威） - 分享自 LIHKG 討論區[/ur

如果想幫鄧龍威有公平既裁判，請大家幫手 send email 。

今次開係時事台，希望更多人關注。

鄧龍威最近訪問，有興趣可以聽。

距離呈交新證據日子：少於5天

搵蘋果動得唔得？

推呀～

Apple有報導，其他傳媒亦有。

有興趣了解更多可關注：

本人唔起香港，最近要考試，希望大家可以幫手推post 。

Push! 幫忙引起關注

推

每次見到依d事就諗起d自稱打救世界既蛆擊手
做on9野就開十幾廿個post起人底
真正社會大事或公義就完全冇人理

幫手推！

18年

email send 左
仲有咩可以做到

幫我推post !

係..
如果係我..我應該會冇動力

推！

無點詳細睇。唔理佢有無罪，舊律師唔見咗份出境紀錄，而家想攞多次都情有可原啫。仲有record既話就幫吓佢啦。

香港人幫香港人
推

Email 已send

Push

幫推

等好消息，幫推

祝佢快d返到香港！！

pish

林鄭有冇做野？

可以咁講
但無理由搵返份出入境文件咁易嘅嘢政府都唔做

send左

已SEND

因為超過10年 入境處無哂紀錄 而06年曾經申請過紀錄 而家想睇下能否拎返果份文件 但要份文件需要一個ref no. 當時冇記低 而家又搵唔到個舊律師

政府已經回應左
基於私隱條例,一早del左
有慣例定期del文件

如果政府講堅就幫唔到
如果政府講大話,應該係中共怕篤穿菲國屈人引起國際糾紛

咁仲有冇咩野我地可以幫手

如果龍威今次終都攞唔出料，係咪要坐到死?
定到60歲可以假釋

點解冇人懷疑條友唔係清白？

無,成單野的跟進都係ON99

香港班19議員DEADLINE先認真做

果條友的行進路線幾鬼
我估係菲警鎖定左鄧龍威身邊的人
於是創作口供想釘死人
香港警察都試過夾口供想煮死犯比人捉到

Push

如何？

框

Sent
30秒搞掂

Pudh

販毒咁嚴重
點解要成十年要審

已send
推

現在怎樣？

罪光燈現正講緊

睇緊

今日睇左 6330 天

鄧要轉去14倉?

好大原因係菲律賓警方出錯eg.「日期寫錯」
佢地有幾垃圾大家知
其實香港警察都係咁屈啲古惑仔
無位入無證據最易屈就係毒
完全唔係新鮮事
我覺得鄧就一定係壞人

不過都應該要救
純粹係因為今次唔救佢，下次大可唔救我同你
但講到尾，鄧今次唔會有救啦
香港政府講到明無，唔會救佢

一見你華人就知點樣對付你

真係未審先判
如果冇做到 真係好撚慘

係呀
未審先判呀
都講到好明喇播

係咪智力低到要重覆一次？

push

有轉機

林鄭

林鄭已去信菲律賓總統杜特爾特!

可以點幫

由舊登睇過鄧生既post到而家都又過左幾年 希望今次真係有轉機

我估都係無腥氣多

奶媽

好地地一個人 無啦啦做咩要砌佢生豬肉

推 垃圾菲律賓！！！

有冇update?

望更多有心人盡點綿力

今次有真憑實據，加上坐左咁多碌，加埋強國施壓，今次有機會

Cctvb有播單野

開始多人關注 好開始

不過，在2006年，鄧氏家屬曾獲取一封由入境處發出函件，附帶有關出境紀錄，紀錄後來被送交代表鄧的當地律師，但有關信件卻一直沒有送達法院，後來更輾轉被遺失了。

屌佢老母 賓仔有心屈尻人

ipad入面果個係咪當地律師黎?
4眼鬼妹好似幾靚

白坐18年監，菲律賓真係痴撚線國家

如果返到香港 告尻佢地 屌佢老母 呢d仆街國家

好彩搵得返18年前入境紀錄

菲律賓又肯俾